突發有圖 白頭佬戴返頸箍

柒頭黎 見撚到佢就憎一個佢一個張超雄兩件都廢物黎

關爸爸咩事

你都幾講得笑